支那都係老江果時最好

大家有錢齊齊搵，悶聲發大財，東莞有雞叫，又呩唔係點理香港內部事務，大6人冇咁自大，果時個監控又冇而家咁勁。係國際事務上又安份守紀 做世界工廠 大家不知幾happy

同其他屎比又真係最好
全民貪污

江澤民當面屌完香港記者個香港記者可以繼續跑大陸冇人攪佢

其實係一脈相承 無老江到影帝個期 就呃唔到西方國家俾時間佢地座大

Sad but true

老江英文又掂，粵語又得
開記者會又肯同班記者講笑

明朝仲好

而家唔係老江咩

習派 江派

隋朝仲好

剩係人人有雞叫已經值得鼓舞

係囉，果時啲明星lvl係東莞比500任你點玩都得

佢演講 成日爆一兩句廣東話 有時甚至無端端唱歌/唱大戲

你識得唔識得呀

係，好真情流露

同Mike Wallace談笑風生

個陣個個都話佢貪
胡溫上黎唔會貪

由佢開始追殺法輪功

依家走去懷念篤冇咁臭既屎

董建華都上得神臺你就知兒登仔幾膚淺

too simple sometimes naive

老實講，成個共朝領導者由毛毛到習維尼都貪，不過江蛤係「有錢齊齊貪」，唔會太刻意打貪，錢既流動性高好多，相對經濟增長亦高得多，習維尼係「唯我獨貪」，殺雞取卵式打貪，錢就集中國企一家，錢既流動性低好多亦令經濟停滯

另外，由江蛤至胡影帝時期支國都算對外開放同外交不錯

老江最後大boss
習囝光緒帝

彭斯都有講中共一度係自由人權有自由
相信就係講緊老江時期

上海幫 路線就係腐敗貪錢貸色 同時 開明包容
團派 路線就Sell 清廉 同時 專制

華人社會最在乎從政人物既私德 所以抵比共產黨管

呢個諗返起11-2年前，我老婆個老表係大陸英國領事館打工，有知識有國際視野，果陣同佢傾開，佢話依家（果陣應該係胡溫時期）係網上論政都唔會有事，可以大膽講到自己睇法批評中央既政策都無問題，只要唔講打倒共產黨就ok .....

時易勢逆，依家係大陸唔好話論政，講野都要歌頌刁主席先可以講其他野....

應該係64前

唔知佢講邊期
但十幾年前既中國真係呃到下人
覺得會愈黎愈開放

我記得有套武林外傳幾好睇 諷刺時弊 都比播
而家一定拍唔番

佢問個問題啫 依家都會有人問
點解要攪佢

圖樣圖深破

老江

你同佢好撚熟呀?

如果佢一路行開放改革，香港人根本唔會反佢
睇返2008奧運就個港人愛國

睇黎就快有人懷念689

十幾年前cctv拍左套走向共和

而家大陸應該拍唔翻呢d劇
得翻d清宮戲

做乜鳩講到肛澤民係好人咁
只不過係無習總咁仆街既賤人黎

香港國父wo

唉 最衰都係雜種5年前開始搞風搞雨 習近平肯定係歷屆主席最差一位

係 維尼上台後中國經濟開始跳水

安份守己低調發大財齊齊開心係中國最自保方式 現在不了

係胡耀邦趙紫陽果時
89之後開明派失勢
老江係極保守派
鎮壓法輪功
89-92係改革開放停滯
點都唔會係佢

香港都係貪曾個時最好

完全唔關事
未企穩咪扮好人

等於古時NDS扮好人
現在搶香港福利仲係FACEBOOK屌港畜

點同 而家習真係差好多

江溫時期偷偷賺錢 由飽飯都冇得食去做全球第2大經濟體 d人可以去歐洲掃貴野

習一上任就同美國開打 開波冇耐就搞到有錢佬爭住走 馬雲都退休 再打耐d隨時去返鎖國年代

高下立見啦

東莞有無雞叫 = 好唔好標準

有上過？
垃圾老董幾時冚家剷？

人地係民國大學生

我都認同係趙紫陽嗰期
嗰陣啲中國人都開始有民主 自由 開放嘅觀念
所以個社會先會孕育到64呢類示威同集會
64過後嘅中國根本就冇人權自由可言

你睇係加拿大幾多香港人,大陸人先呃身份再咬福利

根本共產黨玩完一樣有下一個共產黨
中國要好起碼要斬開7塊再比外國殖民5百年

又嚟喇，即係只要有雞叫、有錢搵同可以上網鬧共產黨，就算無民主、無自主權，都叫最好時期

支那依家仲好

有雜大大包無死，食住美帝咁濟

最多係一個冇咁賤嘅賤人
中共領導人中佢都算多嘢比人笑

當某人預測ga行為模型一樣，
樓主同正評佢個班都係第2階段ga豬，
亦都係鎖國之後優先byebye個批。

香港咪又係咁 呂樂貪得少咩

不如話鄧小平

當年先岩岩移交主權 點會咁快比真面目你地睇

好多小學雞吹奏8萬5 覺得老董預知未來10幾年後會大家上唔到車
所以早10幾年推8萬5整爆樓市搞到成堆人負資產

100蚊港紙 換 $120人仔

繁榮娼盛

其實係江澤民同溫家寶殺咗支那依隻雞黎取卵
包一尊只不過要佢地交返啲蛋出黎，自己又霸住共產党依隻雞

以前有套走向共和諷刺到咁都拍得

如果依家發行商實被整改

呢套野2003年
果陣邊諗到2018 走帝制

胡錦濤俾人感覺好似一個仁慈嘅爺爺

溫影帝都有一種開明 為國民著想嘅好總理嘅感覺

維尼紅二代當正個國家係佢老子打返來咁

大陸而家有班蛤絲日日膜蛤幫老江續命

懷念董伯論
不過係一舊無咁臭既屎

不如話係費正清呢班漢學家描述之下既支那

其實老江唔係對香港好
係因為香港係佢地頭（曾慶紅）
最重要係可以方便佢洗黑錢貪污
而香港對習黎講冇乜直接利益
佢細佬係澳洲 個女係美國
香港以前係江派
如今打貪兼要打蛇隨棍上清洗江啲勢力
搞到香港政治 經濟空間都收窄唔少

屎味咖喱，咖喱味屎

生不逢時 你班仆街嗰時就爽啦

東莞盛世功在江老

香港就快去到屌正苦都違反基本法㗎喇

水至清則無魚
當年老江有錢齊齊貪
馬照跑舞照跳雞照叫
真係此一時彼一時

經典之中既經典

直頭入世界十大名言

支持東莞開返哂卡拉ok